「網上遊行」鬼國有網軍，香港都有

我地都可以set 日子，去各大外國網站有大型宣傳
只可以like 同多謝幫助過我地的人同組織
唔好同大陸網軍一樣惡意洗版

冷氣軍師，有得冷氣遊行啦

安全，小付出。
當係大活動中間的小活動

good idea

你隨時係邊都參加到，唔係唔參加啊嘛？

如果香港有網軍 實力應該唔差

但一定要唔好惡意攻擊

推，冷氣軍師們終於叫有野做喇

Push

洗板番大陸洗啦 係外國網洗 搞9自己咩

做大個like 數啊，你睇下Twitter d like 都係得幾千。
冷氣軍師咁多人，點解得幾千啊？
可能因為無人發起過活動

又可以令多d人重視返國際網上文宣，重點係真係可以全世界一齊做

Good idea